乜野叫扶起個女仔都叫暴動?

乜野叫扶起個女仔都叫暴動?
乜野叫醫療其他人都叫暴動?
乜野叫做16歲都俾人告暴動?

依家係無人暴動，暴動呢個罪由名到實都確確實實都係一個政治罪行
俾人拉既人，甚至係我地，都只係爭取緊本來屬於我地既野，唔單止係佢地呢d case，係現場每一個人都無暴動過，只有暴力鎮壓，只有拎住精良武器打我地手無寸鐵既同伴，唔該各位諗下依家既風向俾人帶到去邊?

風向愈吹愈撚on9,分化警犬,俾安家費,成個感覺好似就黎散水一樣

醒下啦你老母,就算今次陪審團否定佢地暴動,成個局勢有冇變過一樣野,係無呀,我地得番一條路,就係做自己做到既野,保住自己有用之身,長期戰鬥

你可以講其中一個方法係咁樣,但唔會係唯一做法,唔好放軟哂手腳

大家記住,我地無任何精良武器,無任何精良防具,我地有既只係人同命,同無數人既勇氣,所以我地要保住我地最重要既野,保護我地自己既安全

暴動=出現係政府唔想有人出現嘅地方

未必有陪審團